C朗+希古恩，美斯+希古恩，邊對組合勁d?

兩大前鋒，缺一不可

賓c馬+斜恩

C朗+希古恩，美斯+希古恩
王騎兄弟終於都講真話了

BTW C朗+美斯先係最勁

睇黎鳩sir仲扮緊卧底

鳩sir幾時開真身見下連登兄弟

希古恩好撚廢真係

咁廢都正選，證明祖記好廢
阿朗帶廢隊都入歐聯8強

我係鳩sir既handler，有咩想知？

你咪傻啦， 我真係唔係警察
嗰張相真係唔係我影㗎

咁你點影?

你影send俾佢

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

你點影的？

希古因個定位好尷尬
因為係花迷眼中
阿根廷成隊都係垃圾(除左美斯)
而牙朗又係一個靠神級隊友carry既人
而家希古因又做左牙朗隊友